訓喇柒頭

點解一到呢啲時候就會亂諗野

瞓啦柒頭

我都想訓得著

飲d熱水

有用咩

嚟m?

有，心理作用

on9

this gag

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡隱隱的痛

然而全無用

但你轉到某一個時空 失去了互通